美國眾議員利平斯基穿起「FREE HONG KONG 光復香港 時代革命」T恤

I #StandwithHongKong's protesters as they continue to fight for justice in the face of increasing pressure from China's oppressive regime. Cries for liberty must not be silenced. @VoCommunism #HongKong #HongKongProtests #FreeHongKong

行動post推唔起原因：內文無討論空間

咁有心,梗係要去留言感謝啦